FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (69) 正評+不推文回覆可中ICON

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

無人開？

吹得隻james一皮都收唔番

1001識玩 派彩時間唔開po

Super sub

Sor電話開唔到
話不能超過2500字

又係你..

btw呢個係瘦身版template，好辛苦先del到<2500字

以後你哋可以用app開了

艾加巴好波

公平嗎？
富者愈富

唔緊要，我用咗個精簡版template依家應該可以開到

另外希望周同學可以大步攬過

3點冇朗冇小花
唔似依到作風喎

你唔好講
一講成羅咁黎

正評＋不推文回覆中Icon留名
一陣一定係我中Icon

真

無用架, 中過好多次伏啦, 最高出82

都賣唔到

CLS....

中第3次Messi有咩感受？

摸

未試到 試到話你知

更多巴俾禁多tips大家 扺中好野啦

夏世三打CAM好過打LW?

正常啦

揀左吹包 中左隻紐亞
我個人收貨,如果放得出緊加好

...

會放唔出嫁咩

哇屌

4包硬吹最高得1張83

唔洗做基因鑑定
都知你係歐洲人喇

揀錢保平安

咁都要睇咩包既，唔係多就中硬

UCL升級

摸+負皮

摸!

幾多包

你地班EA員工，係咁PO UCL UPGRADE中好野
我係唔會中伏架

好多EA打手

第一包

想問紅卡 有冇得留下星期開

你留十年都ok 不過都係抽返今個星期TOTW

冇

有無咁撚西利呀ucl包
利申做左一包，85+82

今星期冇美斯 齊齊冇得抽 話知你地中咩野啦

到我啦終於

中icon

好多打手

代手足澄清：有手足來信話原來周同學病房門外的字條係佢放，那樽是一瓶很貴重的精油。佢希望呢樽精油可以幫到周同學的神經復原，原本還寫下聯絡方法，但後來改變主意所以劃花左，又咁岩劃到好似一把刀。佢話令大家誤會唔好意思。我地都唔好意思🙇🏻 大家一起為周同學打氣吧！💪

笑咗

好彩一早揀左錢

if smalling留定放？

估唔到33K有人會BUY NOW
睇FUTBIN得30K

可以

幾時開pack 好

有UCL Upgrade撐住83 84個市
無乜平野入

我屌晒你地
做左6次ucl sbc 最高84

已正評 再不推文
求中六合彩

Ea打手都好信

入定堆85 等rttf sbc 先

未揀

聽晚有promo 你蟹下都得

可以 但都係今個星期嘅人

10000入86點會蟹

吹唔吹

見到forsberg個心灰一灰..

個個ucl upgrade 都中好野搞到想做多一包有無人可以阻止我

俾ea制裁左兩三個星期，乜9都抽唔到，屌

個個都中

有semedo 仲想點

摸完就中250

希望有我最歐霸rttf sbc

Ea還返d pack luck俾我

亂咁摸

摸下你先

尼完250再尼埋阿古獸

摸下你沾下運先

我已經阻止唔到自己 做緊第8包

好多打手
都係唔追post 保平安

屌你老母 由朝早禁到呢家都仲未買到一張shadow

打手confirm

我吸

我放左廿隻83金卡袋四皮野算

屌你老母EA
仲唔到我中icon，廢唔廢唔緊要，最緊要唔係廢金

To EA 外籍女士:
如中90+
願再課$1440

謝謝

WL 紅卡獲加準備

On撚9，邊有咁多好野架屌

好撚多EA打手喎今日屌

摸哂你地咁多個

真係要摸

再摸

你真心膠？
佢地全部打ea工
Digital marketing 呀

ramos可頂scream otamendi?

都話用電腦

表示中伏

唉屌，果頭話唔會中伏，轉個撚頭就自己中伏
屌哂上面果班EA員工
衰撚到2隻81

打中文

搞錯

希望唔好中werner紅卡

Walker

+1 +1

中左我真係會QS

屌笑左

diu 你咪唔揀law最多

摸你老味咩，屌！

廢到賣到幾十萬啦

QS 紅定黑

摸曬咁多個

紅

Wl派獎

班ea員工一齊出沒又引班友集體中伏

睇數字都明啦

得隻達屎可以比你

捐左幾千比賽馬會先中啲untrade好野炸

請問各位巴打應該升級邊個位最好
Budget 有400k
可以一次過升幾個位 or 買一隻勁既

玩完 中艾巴咸 86龍

紅卡abraham+hazard

左定中間

左

2隻walker

紅卡中WERNER，上面2張垃圾UCL豪比你

葡萄牙walkout lopez

我屌

收貨

唔中 唯有自費買IF walker

個個星期啲紅卡連後備都擺唔落

Diu

又抽垃圾 兩包rare mega 最高得82

終於中好嘢

咁多人中雲拿

唔識揀

2隻肥料
都唔知係好事定壞事

吹唔吹
大家係咪會等星期五rttf

右

紅卡Upgrade係咪剩係出今星期紅卡？

值20000

摸一摸先

Diu 兩包紅卡一9樣

唔係

多謝ea👍👍

屌都話係，咪撚再問

仲有用返不推文啦屌

屌足ea咁多個禮拜終於

睇錯，自膠
不過第二句都要屌

你老母....

第一張紅卡

銀2 反而有張艾巴咸 之前金3唔過82

上得呢度多會精神分裂

同你一樣

abraham/ziyech?

(playing epl+laliga)

發覺我轟啲人次次紅卡
都會做公廁

打到g1世細佬都唔比張我

價錢反應一切

Lukaku

walker

100%LKK

多謝晒你嘅支持

屌，今個禮拜唔打wl

紅卡喺SBC嚟講係咪都計係黑卡?

Sorry for 新手
你老母定你本人？
我非GAY，係咪問緊廢話

自己有答案都問

pushhhh

75k budget
除左lucas+ssk
係咪無其他更好選擇？

係咪講廢話呀

我玩德甲 美斯定c朗好呀

NO

屌你老母
打到咁辛苦中82垃圾

In 咸爺 we trust

儲錢上Son

計埋今朝黑卡渣古同3點隻普巴 我今日抽左成球野
大家記住正皮同不推文

2隻英格蘭都冇walker

wijnaldum firmino

屌哂你班打手

哂命都哂好D 識睇futbin問條撚

唔該曬

差啲做左

手機抽好animation睇唔過癮

正 爭個前鋒用

仲要玩緊英超問隻唔係英超好耐無見呢啲

屌你老母EA 成三個禮拜都未抽到值5萬既人

第一次硬吹中好野

abraham 可唔可以代替福仔

今日咩事
全部pack都係walk out
好恐怖好陌生

三中三

做咩派彩啲henderson都咁貴，要1600/1700

突然出咁多86if 搞到紅卡upgrade 易抽廢野，未出今期之前真係最抵抽

可愛的ben ben....

咁就1m

廢咁多

可愛的ben ben

代替到會平過福咩？
認真？

係唔係啊 全部包都walkout

gay

可愛的benben

中哂伏啦

銀2？

車迷表示高興 但玩左咁多個星期第一隻walkout

摸摸

我都見到

唔留pack聽日抽？

你估下？

再摸摸

誇張左

大家痴完線未

搶哂focus已經唔係睇佢中咩

可愛的benben 中伏嗎

隻古一招有一秒仲以為係屁馬
差啲叫咗出嚟

屌 連登同現實真係平衡時空 三包最高82

紅卡中雲拿

非洲人從來未試過

de ligt算好？

84肥料坐到2046

中伏嗎

DR D7 rank2 untrade

我知，星期日猁曼，但係james milner仲好平喎，差咁遠嘅

又閪唔哂

摸
你個名

無限艾達維特 華湯根 高列巴尼
我dllmch ea 係咪咁撚憎我

Rating 83 84 大部分都升
因為SBC

當你唔打果個星期就係出勁野既時侯

乜啊
第三隻美斯？

UCL upgrade呀

你又黎？

銀3 7W

唉 無紅卡史摩0我要83 not86

埃及美斯

居然

富者越富

更多巴好旺
摸

借運ok?

好多人中艾巴咸

咁多人中timo

富者越....

每個禮拜呢啲時間呢個post都會好CLS

垃圾咪易中

好想要

其實唔差

Kante個價咁硬
仲諗住派彩跌少少入

今個禮拜無promo 唔好再昆我開包 我想留包 上面班ea員工

最高84仲想點

咁多人中好野wo
慢慢留啦你

個個都中
我入貨算...

13k入

吸吓運先

做左11 pack呢d
有冇人安慰下我

新手入坑

做一pack垃圾都唔想再做，點解咁堅持

認真咩

唔係聽晚出rttf咩

有得升?

今個星期無乜紙皮入

發覺睇巴打開pack開心好多 自己開pack真係多多手制都唔夠掟

點解跌 , 實用人派彩個下拎到錢就要入
遲下只會升

你地會做幾多次交換2個UCL個sbc

痴缐架

過下手癢就算 長做實輸

琴晚中咗隻硬吹ucl walker 今日又中隻wl walker 唔知開心定唔開心好

無得升會入？

唉 當買個教訓 冇下次

ucl walker點同wl walker比

20k 入 martial
29k 入 ssk
大家點睇

QS 曬咪得

多謝ea 用黎打龍先

咁多巴打討論既

巴打同你一樣 我入左12張Muniain 12.75-13k
Smelling 12k

84 if 13k唔升都唔會蝕，
等佢potm ben爺就fatfat

射到一地都係

我40張

今個星期打得好差 選咗un吹

Sommer

早知揀錢

都係咁啦

紅卡有werner

其他乜都冇

出現了

乜野叫打得差 要左硬吹

痴撚線架

講左星期四唔好上連登
打得唔好 要左硬吹 都得
超級曲線曬命可恥

Dllm 花式晒命

盧卡古張Otw仲平過上星期未If前

已經入完純粹問下意見
禁到手殘

我即刻屌晒你地老母

入黎做咩，呢D個個星期跌

長揸幾星期一定升
不過回報唔高+要hold住舊錢一排

好似見左
1隻美欺 (打得好差唔想要)
1隻salah ( 富者愈富)
幾隻icon ( 唔係勁不過勉強要左先)
幾隻walker ( 中左 UCL walker 唔知點算)

29k ssk係最低價？想入張自用

都唔知佢up乜鳩

認真問 , semedo 真係咁超班? 定貴在link個方面
我用卡華積覺得防守好好 , 傳波又好
度緊轉唔轉

好彩睇得多驚慌記者會
學左好多更無恥既講法

正評 + 不推文

勁幾班

link+attack
stay back唔啱你
卡華查玩防守

唔完美 可接受 有改善空間

啊 好開心今個星期最高都係84咋 真係好撚好彩 希望下星期可以再有

今晚或者聽日放

開哂全部垃圾下星期再努力

我係等睇下出potm升唔升，
就算唔升唔蝕我都會出貨。

Messi mane 定加小小 neymar mbappe?

messi mane
neymar mbappe

下星期再努力抽垃圾

我想問下星期五出rt既消息係邊度流出
想留包抽

我WL踢10贏3 踢 之後無時間踢 灰咗幾日 無踢過DR 所以揀硬吹多啲包 抽下 撞下手神

不推文

無乜期待個陣就開好野 係咁吹個陣就收皮 平常心好啲 但今個禮拜要原陣打WL

打撚左5星期未中過好野
而家成個陣加埋最高得100萬
玩撚埋我果份

琴晚d Lucas 走晒

腳踏實地幾好呀
呢100萬係靠自己努力得返黎

打single player draft既rewards似乎仲高過sb?
似乎4勝都冇咩難度

皇隻mendy真係咁勁定因為link？
睇落唔勁但好貴

84IF Abraham食咩好

究竟聽日係咪rttf
手痕好想開pack

100萬陣都屌
算啦咪撚玩啦

個個星期SB E1
DR RANK1-2
WL 14WIN

連入場費都未必收得番都仲高過sb

用落都勁

呢個時候入84if係咪最好

有無baby kaka食評
Reus轉kaka點睇

Agger補番張圖

開就呢家開 留黎都唔會中，有promo既話你覺得會好似上面咁多walkout?

個個都屌

想問下otw lkk而家入開波前放點

古天奴打ST?

上年RTTF 唔係完咗小組賽，十六強塵埃落定先出咩?

Tui

果個係totgs

換zaha出黎打

拿卡錫迪定so9 邊隻好用啲

baby blanc / joey / 迪西好
打442 cm/cdm

更多巴中午個陣好似話唔好入Lkk OTW

Blanc 今年對落好似無上年咁屈機

我哋係咪玩緊同一隻game14w 最高83

同而家同期 踢完4場 出線形勢明朗化 係有小部份要賭會唔會落歐霸升少次

上年無機會用到
3隻都無用過

推得好快
Btw 揀左錢 吊

有D ICON好撚慘 根本完全無人玩

揀錢都屌

揀完先入黎 錯失左隻icon

加油

得300k可以點upgrade

正評+不推文

新手要打幾耐先unlock到手機app market

我開game都中左 好撚屎波

更多巴今晚六合彩有咩心水no. ?

可愛的benben 中撚哂伏

電腦飛先會中 好似係

尼馬幾CHEM
咁擺

打352 lm係咪最好 trytry sin

7

呃我唔到 更多巴今年入咗EA做
可唔可以refer我入去

泥馬定包皮

我今年先玩 每日打一場第五日先解到

牙Sam 唔用返隻好啲嘅西甲龍? 利申覺得Oblak 好過達屎
另外一直都好想問，兩隻防中都係大份又帶唔到波上前，傳波又唔會特別比到靚直線，你打4222點解決雙防中傳波問題?

大家隻politano點入隊 意假除咗拿玻里 其他真係麻麻

我唔滿chem照入隊算

其實包皮貴過尼馬
到底係咪真係包皮勁D?

賣卡係咪今晚先賣 好想快d拎舊錢買icon

想問下英超龍門最強係邊個

我要賣埋達屎先啱啱好夠買屁馬
雙防中傳波我又冇乜問題喎都係搶完波即刻彈走

夾緊迪比亞路

屁馬勁啲
佢同美斯今集最強普金

那有$

出夠兩隻

岩岩想bid 86肥料儲下，bid bid下又玩異種圖，玩左我2分鐘，明明岩哂
我都係bid左3隻 6.5K pjanic

但包皮KEEP住貴過尼馬

達屎好似唔係好守到遠射 尋晚第一次用 人地禁區頂射得靚少少都大機會入 不過救近射真係好勁

法國易連d

咁快有錢買尼馬？

我都想知，開左個新acc 成個月，打咗300+場都未開到

抽左5個禮拜 rubbish

屌你

睇返我上面
中咗20萬倒嘅嘢
本身就係差20幾萬

新公廁後防 誕生

Sam 哥
咁包皮+尼馬
定美c+mane好？

點打

包屁

有冇邊隻LM/LW位打到ST?
屁馬太貴買唔起

哥狗 mertens 轉 kante 85zaha 算唔算upgrade?

Mane

唔該sam哥
聽日賣左美欺先

mane

都仲係好貴
有冇平少少

cls 3隻都好野黎

更多巴唔換巴哥？

咁你點睇messi+ mane vs neymar+mbappe

Bernard勉強ok

諗緊賣唔賣VVD好

打幾星期
發覺防守 其實都係睇個人技術>球員
球員正正常常都夠

85哥狗anchor定shadow好

varane夠做

鈍到仆街不了

Neymar+包皮

如果賣佢就吐現返D錢...

SHADOW啦巴打
我用緊shadow，

451 Florenzi

唔明點解kante一直平過pogba

正，星期日入果堆 top cb全部升哂

Vvd呢啲奢侈品黎

呢張靚野都俾我中到

特登而家先抽撚鳩d Walker

我用GOMEZ /VVD打WL
發覺其實唔算真係差好多

防守如果亂標用咩人都一樣

outpack mate普金幾時放好

個個都中好野

集大家氣中好野先

Militao 囉

多人抽到

Muller 9000-9500入唔入得過？

Militao係衰在個假樣

仲中多隻reus 好感動

手控係一種技術
但技術 有d位有明顯限制
例如人地快速落底 好順利咁快速傳中
佢tap in 基本上無得避 無法手控
呢下伸唔伸到隻腳出黎就睇隻中堅
我自己暫時用nesta pique 都係貪呢樣野
夠高reaction , 防守力夠強

發覺今年呢到D巴打好似好運過上年前年加埋

IF 基沙文

奢侈品
奢侈品既意思係你用左唔會有咩分別
可能係純粹轉左今年UCL卡咁
無加能力值
打WL用VVD不知輕鬆幾多
個模組一拍落去就有
邊算奢侈品

一直都係搵緊vvd既代替品
勁撚到傻 一拍埋去唔洗禁任何制

入if kai會否不智 同金卡kai分別大唔大？ 諗唔到仲可以點upgrade除左keeper

平時啲實用IF 一出嗰下會好貴
之後會慢慢跌價
但好似黑卡walker咁 86 IF會唔會好難跌
如果遲下想自用 到底而家即放賺咗先
過幾日再買返 定hold住

咁華拉尼同VVD會唔會差好遠?

你講模組應該得碧基
但係速度差太遠
無乜野可以代替到佢

Un吹中拿卡賣唔賣so9轉用拿卡
賣完得80k可以點upgrade前場

屌好似無野好炒錢定pack好

終於抽到好嘢

琴晚嗰個話會中伏，手痕做咗一包之後我決定繼續做落去

玩SCREAM明仔呢D平均型 都未必玩得掂

屌 我都係 其實咩卡嚟

大家覺得隻85 zaha點

If kai幾好 不過都係少鈍

打cf好屈

唔會
佢地兩個係最強普金中堅

加油一齊做鬼佬

我都撚左隻vvd 幾場
好似差唔多
賣左佢擺大個頭好似仲好

twitter仲有個係中Neymar+VVD

Walkout咪又係中肥料

好寸WOR你

不嬲都係擺大知頭 再執後防

用電腦開真係好唔錯

想問有啲咩ST/CF可以打LW位?
Lucas Depay Insigne?

有冇咁易中好野呀
我屌你地老母

尋日就係手痕抽哂PROMO中左JJ

zambrotta
352 最強翼衛

scream sabitzer食咩chem好 想打4222防中嘅話

Shadow啦咁

你仲好講

thanks 7萬3買左隻 d stat好撚勁可以配雲拿

Rival reward抽到好野，可惜我玩英超用唔著

個個喺度曬命

QS

想full chem係咪得icon揀?
有70萬可以點汁

垃圾好心收返埋

我賣緊
我覺得佢打CDM手感冇Witsel / Gorezkta / IF Delaney 咁好用

你抽到嗰陣都唔會忍得住 真係好爽

用rodri可以full

究竟應該為愛試下隻baby kaka
定平均咁upgrade下隊波算呢

mata

有冇手足用過慕遜加怕隻IF Pela？打Cam得唔得？

秒

咁大獲打一次wl睇吓點先 同埋預佢升少少價

個個都中獲加

隻if 尼因無人幫我接

落後緊會咁做 幾幫得手

想問吓依位ching點樣可以一個中場打咁多中文字

求食評
睇stat reus都屌打佢

有2m應該買隻勁icon e.g. dalglish 定係兩隻普金勁卡 e.g. 尼馬+包皮保值d?

唔明你地點解咁睇好

有app

如果為實用就唔會買icon了
睇你自己

同埋買完又唔會賣唔返
驚咩
蝕幾萬最多

3隻都保值 dalglish只會繼續升

APP

五萬可能買隻玩下

想請問walker而家入好唔好？

放唔放 scream insigne 換屁馬好

Modric同de jong打中場點簡 見差唔多價錢

緊係de jong啦

今年咁多人中icon
幾時到我

Scream kroos 求食評

大家邊個陣好

Lucas 唔升

因為nick有吹奏過

打單防中應該 IF ndidi or 普金 ssk

因為modric太慢？

Ssk

我未見過人用摩迪
但迪莊就好多

勁到痴線喎隻野
係衰rw同埋難連

想投資落一隻球員到
應該投資otw世三定otw基沙文？

基沙文自用都得

Ea真係好On9
一個特殊就包晒所有卡
想買張84艾巴咸都咁撚辛苦

我冇玩西甲
純粹投資用，覺得依家基沙文出if機會比世三高

屁馬、美C、牙朗普金最保值

沙拿打前定打右翼好

正前

會唔會頓頓地

其實特別卡再分TOTW，SCREAM，UCL
遲下又TOTY，TOTS，FUTURE
多到暈
佩服玩家同EA都頂得順

有無咁好彩呀屌

睇住張卡由13000升到15000
都仲未買到
平時已經難爭
依家直頭冇得爭

開咗7-8個pack 83都唔見
我係咪打緊第隻game

想保值點都唔係買 otw

呢到好多打手

同問 正路應該買乜

想賣coin有咩門路

你扮咩員工

勁ICON Messi Neymar 包皮

兩隻美斯

或者貴價meta IF walker 包皮 文尼

炒卡打手

有錢應該依家買定過一個禮拜bf panic sell先買

If 幾時入最平

打4231 上定下好？
上正評
下負評

If semedo griezman 個啲保到值？

想問下呢三隻邊隻邊用啲？

好撚似同大家玩唔同game咁
屌佢老母 10packs 得隻甘美治
其他under 84

屌個廣告

Bernard

俾個負評你下面個廣告先

個廣告

出自巴打你口

都OK

開始出到貨

想問下大家Fmendy Lucas Neuer好定Fmendy lenglet 達史好？

Sor睇唔到
呢三隻有冇評價？
我見好似都差唔多咁

推

2分鐘禁到3隻

為實用你會後悔

一定係下啦
lenglet>>> Lucas
達叔>>>>>>>> Neuer

啲otw跌到傻

一定要依3隻？

呢啲先買得起

Ramos轉vvd dm用if老母

其實4222 set 假9回防同4231有咩大分別？

Semedo IF 優先過基士文

想賺其實
諗住是但一隻出if都可以賺少少

終於有返dd value

用緊普金zaha 福仔有冇勁過佢？

其實啲紅卡有無靚相

Lucas zaha ben爺 werner 全普金你地會用邊隻

Ben 周werner係黑卡又會用邊隻

要割愛啦陪左我好多場

啱呀 henry balde我都係覺得好順

Balde好好用

Trippier唔等rio出先走？

比人soft ban左
係咪一定要開console先解到

點解軒神2200走到勁多2000以下

你個哥狗同阿古路點解咁低chem

好

Btw 下好

你痴線 balde射術垃圾

揀

睇黎今日真係大奇跡日本身留緊包，見你地開得咁過癮就手痕開咗個mega pack

德甲有邊個可以取代到scream Sabitzer (CM位) ??
已有Goretzka , Witsel , 普金Tolisso , Kampl

4222 假九會落到中圈拎波
但無球個陣會跑返去禁區入面搶點
相比4231 隻cam
會更深入禁區
但中路娥媚月頂會真空 要靠雙翼爆落底/直接扭入去

仲有大把

有rio可以連紅卡walker

Scream muller 可以試下

西甲cb除咗milito 仲有冇啲平又好用嘅？
定要上到umtiti

Henderson 唔等？

950入 廢事阻位

快上快落先係皇道

想問icon swap 差wl 係咪已經打唔切

渣住Otw Ben 爺 + scream 明奴 ，保值同好玩既角度出發，你地會唔會賣晒佢轟落美斯度

打得切 星期五下午3點開WL
夜晚2點先出obj

均價11250入左16隻細緊
希望華dee帶到佢升

咁我都出d先，我都係1000-1100左右

全部人升曬
今晚啲300k人有冇得再升啲？

更多巴介紹的IF 星期一再入會唔會好價d？

對比今日呢度
呢pack係零

又icon又剩，邊有得鬥

唔係無 但好高難度⋯

84IF 西班牙西甲 12000

83IF 可食用中堅 英格蘭 意假 11000

再平QS價

明明都係86 係要俾sommer我

Kyle Walker is the first English goalkeeper to make a save in the Champions League since Ben Hamer for Leicester City vs FC Porto in December 2016 🧤

England's number one? 🤪

出GK IF Walker啦

12000好難snipe

好開心 兩次3簡1都無中
搏一搏換83-86 中左 咁都中到真係EA知我真FANS

Total 有幾多張

我賣曬耐馬同otw基沙文 一嘢轟落去pele到 得閒試下新嘢都幾好啊美斯都可以保值嘅

右閘用semedo定scream trippier好?

咁我而家入手

12250-12500都OK啦

史摩寧如果vardy撞正要用 又有得升

意假肥料聯

有無人入唔到ut？

打打下DR 彈鬼咗
很抱歉，連接到FIFA 20 Ultimate Team時發生錯誤。你將返回FIFA 20主選單
入唔返點搞

用錢買啦

用app禁撚左15分鐘都禁唔撚到一張 cls

Same

Semedo 100%

賣一百萬coins 唔散放

如果唔係呢三隻仲有咩其他選擇？
遲啲會換Rio

Bernard
再上就已經係屁馬

真
買完qs都係1000唔洗既成本

屁馬、美欺、牙朗上年bf前一星期會跌少少，我會個陣入手美欺

攞去抽83-86真係好哂紅卡

PEP 好唔好用? 雙防中夾KANTE

Militao換拉膠 點睇 會唔會太慢

17萬(假設scream Sabitzer 8萬走)打sub會唔會太奢侈？

跟

好！收到

證明好多人唔用腦，人講乜就信乜

ea連抽pack都玩9佢

我會，可能會下星期賣一半家當買美欺

食屎晴唔係反羅馬咩

當你渣住百幾隻，一次list出去，連續幾頁同價，總有lazy buyer

佢會長黎

上年top gold頂到聖誕節 個價先收皮

啱呀，同時賣唔出你又知閪咩

所以有錢一定要把握機會上車

我都心動，想賣完試下拎黎炒，等到月中買美斯

dalglish 數值好似best
不過踢利+CF位+5腳+新野

上集未玩過美欺，今年仲要勁咁多

我都係，想del game

上集玩包屁牙朗，今集盡量唔重覆

巴打宜家有幾多身家？

係時候炒卡追進度了

禁了三日都無

Salah Pace同dribbling都高過Pepe咁多 點解Pepe好爆咁多 撚唔掂隻埃及美斯

賣唔出 咪賣平200囉 等200開飯？

Son係咪都係食Hunter

AGILITY ?

有錢真煲為所欲為

打fifa既絲

ching睇你枱面都唔差得去邊啦

啱呀

師兄d coins點賣法 唔係買 但想知

我平時200都照執平card少稅 諗住積少成多

13250 入手

渣住scream 明奴 Bernard, otw ben爺，另外有大約30萬肥料，應該160萬左右。一路唔敢all in一隻，驚輸死

點解咁貴 早買左？

更多巴仲有冇持有medel？
幾時放好

紅色卡炒晒
開包炒晒
俾我中兒子 唔屌了

就係遲呀 個個見到要掃呢隻 全部都bid 到13000 up

一係絲 一係有女
想知有咩用

Medel 我38000都走左好多

仲有十幾隻

今晚升成點 我應該都會走

炒曬車

D hlw card 跌曬價，市場勁多貨

更多巴有冇新pipeline

你問價錢定交易方法？

女朋友架仲鬧我成日打機
手持20隻icardi升完價等半棄

渣住隊咁既野打d2好痛苦

邊有跌呀

最多咪話升得唔多⋯⋯⋯⋯

無咩跌，隻kroos 317k 岩岩都賣到

賺少過100%=跌

Dalglish了.. 係咁升

反羅馬先用依D人
派膠可以賴落佢到
贏波就係我技術好

想要特別版羅馬人

而家賣隊等bf 前panic sell 點睇

下星期先賣啦

如果想要TOP 人
其實唔好發夢bf會平執到

地盤猛鳩
不過呢個陣要打d2
賣陣炒卡囉

用成點我都覺玩新嘢開心d 而家撚緊隻油雞好爽

有料
11張廢料回收變包皮

我仲買緊 我冇咁多錢買又雞 我相信icon有力場 所以放棄屁馬試下新野

係咪有隱藏人物

屌啦星 有冇人list哂所有86+ 一定全部龍門

頭先打dr 俾隻91油雞入左4球屈撚到

隻隻肥料都好高價
揸住300k等聽日算

朗巴有咩心水

咁多人揸伊卡迪

我上年試過3隻86up龍

120k入左兩隻靚chem
星期六賭波

我諗住聽日賣

傷好啦佢？

今集中過 25古 紐亞x2 羅列斯 艾達臣 達史x2

Lw入場轉st位
Mane 定if 基沙送好？

好想買野投資呀 300000有咩推介

I don‘ t Xxxx u 巴打黎？

隻艾利臣勁到

全部都係佢D highlight

琴日續會 到依家仲未收到1050 point
有冇ea 打手知點解決

太大貨 炒唔起

vvd勁唔勁得過馬甸尼

😂😂😂笑撚左
傷都入貨

等
上次我都等咗2日先有 login 左上角會寫

Thanks

Ea個ser係咪又壞咗？
我入唔到ut

可以考慮入meta卡WL前/開波頭幾個鐘放

馬甸尼快 靈活 截波最top vvd贏高度身位

想問咩叫meta player

大家繼續一齊做81+ pack啦

Varane 值唔值270k?

定係ramos已經夠？

今日俾成班打手引到
拎哂d肥料換ucl

好毒

我發覺好多人放流風

值
第2中堅

更多巴請問入完呢兩隻分別幾時放返出去好第一次跟你哋炒卡

個個都中好嘢
我抽哂先發現呢個世紀騙局

same
贏緊1比0 對手pause
之後就斷左入唔返

如果聽日出potm 升左已經可以放

其實scream卡個市 上落幾勁

一日可以5K以上

但大概都維持住 無咩變

係我表達得唔好，各位巴打sorry

想買walker
星期日會唔會平啲 定派彩買

姐係每日都會5k上落？

因為呢度個個都報喜不報憂，我已經睇穿左，所以一包都冇做，有肥都留來potm

求分析 基沙文先岩

你睇futbin就睇到

其實係要活動開pack先抵，不過好多人忍唔住

信左班含家產 開左包最高82 屌那星

呢回收任 做一兩次過手癮就夠啦

抽左3包，無一包低過85
不過無隻用得著係真

每個星期抽一隻un吹龍

做完一兩次抽柒嘢收手
上連登睇到打手post圖
諗住下個到自己就繼續抽

你地會唔會拎呢d ucl再去做任？

屁馬好撚爽

更多巴 我宜家有大約600k 應該炒咩卡

有冇人同我一樣 覺得fabinho好好用

點解dr script得咁撚嚴重

我果隻唔知點解成日衝上前明明set左留後

sabitzer以為派完彩上到80 點知跌返落71

Areola or neuer勁啲？

Sorry for唔記得左不推文

第一年玩？

短期內 75應該極限 我都覺得上到80

證明炒家太多

我今日7萬5放哂了

Ucl Mane定世三好用？

上星期14w邪道食哂蕉
今個禮拜 20w

4121

中場用緊
sissko 打防中 搭 普金 費明奴 同if 老母
想換隻 de jong 入去 有冇著數

(我覺得 普金費明奴 踢得好過if 老母）
Replace sissko 定 老母好？

De jong if 同 普金差別大唔大 手感上

我17w紅卡出兩隻walker

屌 我20w得張llk咁廢點用

咁快買到

Budget Ard 80萬至100萬
有咩保值得嚟又好用既卡

屁馬

美斯個價怎升愈高 開始追唔上

美斯定尼馬
兩個都入到隊

我隻 lkk 係walker隔離無揀

我屌你
仲要唔不推文

世三

so99y
我仲留左包聽日開 rttf 聽日先鬧架

我都留左
屌住先

希望rttf出Sterling 同Sancho啦
我d Walker等緊你兩個

烏迪迪搭BIGGAY係咪2隻都慢到仆街?
做SBC中左UCL烏迪迪

究竟RTTF有得J未

交易方法

英超potm有冇投票？

完左了
投緊法甲德甲

兩個鐘就搞刷好politano 呢個世界仲有好多好人

mid. koeman 有冇人用過

其實Salah 係咪仲廢過dembele ?

咁樣有冇得諗

FUT有意甲POTM卡咩

邊有講有意甲呀

留咗 >10 pack for 聽日

華迪大熱

迪西里cb
馬圖斯cm

更多巴有1.3m有咩好入下

有冇人用過baby 艾辛
想砌一隊轟
諗緊艾辛定係迪布尼加簡迪好

讓兩個人？
我有冇數錯

Icon 換隻rio就得

屌 sam哥

上定下好 仲有400k bud

隻game係ok

但個gp 真係近呢幾集最柒

有愛行先 俾我一定joey 加我

咩gp最柒 咩意思

我唔係自用的

我反而幾ok

148果左小花
希望bf 後升到160
宜家son 小花 Lucas
Rw Cam St 個位應該點分
Lw 係 巴西costa

個ser柒

咁一定係美斯先...

一陣仲有六包

用迪布尼 無咩FEEL
正如 唔會用 沙拿一樣

擺messi係cam踢到識飛...

Cf > cam咩事 買極買唔到

高華錫 其實唔錯

點都唔夠上年40多碼first time fitness綠燈on9啦下話

所以係隻game ok
但個ser 柒

cf>cam hunter shadow
ut 3大唔係有錢就買到嘅野
要出埋精神搶

有時唔知中鉛定ser 問題

ea食撚屎，集集都係咁，又唔諗方法改善

而家放都fatfat啦

我理解係同一樣野

好心shadow hunter出多少少啦，痴線

同埋今集頭鎚柒柒地

想問下點改隊名

請教一下 用緊德甲隊 左閘Roussillon 有錢upgrade Alaba去唔去馬定係照用Roussillon就夠

Roussillon夠做

眼殘

哂夠時間未垃圾大陸仔

想問紅卡係咪唔會有半身相？

冇呀 我遲入70k

用緊
想Upgrade

今日玩好似新game 咁
屌 黑曬到 係咁輸12碼
咩都冇做就12碼 屌

有冇4231 setting

Deadeye都無啦

想問下4231擺salah打cam定st會比較好

alaba都幾廢 又貴又唔好用
用左十幾場最後都係用返rou

St get in behind
Cam stay forward
Lam ram come back def, get in box
Full backs cdm stay back

有無人可以幫手刷友誼賽⋯差友誼賽個經驗值

自己打唔夠電腦打in-line 又搵唔到對手

艾辛 我覺得佢會擺係下個ICON SWAP

都驚

有啲有有啲冇 我隻hummels有chilwell冇

個市升唔升

我都想砌轟 但條後防線完全唔知用咩

Walker 都無 ... 究竟點先有？

Rou德甲最強左閘

要開pack了

仲未有EVENT倒數
其實係咪未出RTTF住架

Untrade pack都出垃圾

紅卡Muniain , Grimaldo

六點先有

未出住都唔奇，上年有event預告好似多數都係星期三晚就開始倒數

0 on-board 0 walkout
黑仔到呢

謝指教

玩4231
左邊用sane定anderson好？

一係就打352 迪西里 魯迪加 AZP AKE 四揀3
唔係 唯有 用雲安賀治 同 AZP

原來隻dr jong 升到35萬 好想賣左佢
但我覺得會後悔

轟啲閘真係

唔記得不推文
因為有隻世三
逼住閘用文迪
打352又驚佢快冇氣

340入左 hold 到2nd inform

Ramos Lenglet呢d應該而家定BF之後先買

same

今日中左隻un吹簡迪 覺得都係唔夠佢好用

9700-9800入左10隻Muller

有冇人試過打cm

De jong , IF 老母， sissoko
B2B 同 cdm 你地會點排

OTW 細三勁好用，本身模組好扭，用埋Hunter好易爆過人

lomo b2b, de jong cdm

想try

識嘢

中左紅卡Abraham有無人用過

LUI 中3隻JOAO PEDRO

拎錢upgrade吓前場先好d

聽日WL個市係咪會升

紅卡冇半身相嘅

邊張

試左幾場仲摸緊

de jong cdm 好用?
如果de jong 搭if 老母定if Fabinho好?

早買早享受

真係撚唔掂

有咩好推介

個個等rttf

個市升唔起 升得DD

入場轉

入場上轉下
其實包皮係咪真係咁勁
擺佢係LAM好似無乜波踢咁
如果包皮換scream明奴係咪不智

今晚會有咩新野

抽到隻laporte又冇shadow俾佢 本身用緊sokratis+sanchez 係咪賣得

DR pack食屎....
反而UCL ADJ中IF Smalling

Muniain同Grimaldo

1.3m 可以有咩搞作

更多巴，我10000樓下掃左10隻Muller

係未升定唔升

我上個禮拜張bino都未有
放棄了

玩到好攰
已經追唔上人地個陣

我食anchor覺得好，lomo b2b因為射到波
fabinho未用過，但係一定係踢cdm，又慢又2*wf

等 聽日有rttf就掃平貨

有咩分別

係掃邊類型的平貨? UCL卡？

快+靈活+身位 同埋5星sm 但射波我覺得son仲勁d

更多巴 LAM位 scream明定包皮

打WL都仲跌咁癲

星期六凌晨出親新野都跌架啦

有時佢落底轉身好似好鈍

包皮啦 明奴打唔到邊⋯

啲人唔洗入人打WL

俾人panic sell 既野

要入都今晚聽晚入晒啦

打draft 搵左半個鐘都無人

有冇巴打覺得其實icon swap sb仲難過打dr, 我見呢度啲人話16場就搞掂，真心覺得好痴線
我淨係打荷甲嗰個都打咗七場

點會唔夠電腦打
有得揀對英乙隊

所以出rttf就跌唔出就升
晏晝snipe左成倉meta card
咁出唔出貨好

留意下IF walker 呢隻長遠點都升

Nif呢

打6x 7x rating果d應該ok架wor

咁多唔同卡 好難答你

Meta卡都咁多價錢

又肥料 又otw

因為大家dr嘅division唔同

又中伏

賺左都唔放 係到煲醋咩，晏就入咩呢家都升啦

meta卡星期四五都唔放
仲等到星期六凌晨做咩

Nif之前升到75000 你肯定無放

應該都會升D rio+斷貨

嗰啲係ok, 八十幾嗰啲完全搞唔掂

換三隻前場就得啦

其實係咪買if好過 lm位係德甲無對手
反而otw係rm位 所以仲平過黑卡

就係入左好多卡廢是逐隻問
普金中價為主

不斷refresh 淨係打<70 rating <70chem
讓路比你入

我睇futbin最高73000...所以冇放一直...

中價就緊係賣左先啦

yeah!!第一次中icon

每個禮拜陰d陰d咁跌
又要扣稅
長揸中價普金傻的嗎

who

好 唔該晒 LOMO B2B係點SET?
同埋食咩CHEM?

其實你訓前掛6個鐘 掛高2-3K 大把鬼佬買

本來就打算聽日放
純粹過左半日都唔升有些少唔明

睇下你有冇做比斯錫囉

好 點幾兩點再放六個鐘 試下走

我de jong+lomo都係anchor，打4231
de jong: cut passing lanes, cover centre, stay back
lomo: cut passing lanes, cover centre
lomo後上純靠自己帶波/撞牆，set得太進取會失位

一路以為thur入meta fri出貨係黃金定律

因為我見if仲貴過otw 所以諗緊係咪關德甲左翼demand大事

大奇蹟日

1450分左右卡住
伊巴 拿臣 比較鈍
好易比人拍甩 唔通真係要玩返英超爆衝陣

前提係靚價入到

今年無乜人who
但勁撚多who

星期四都係剛剛完
同埋入貨就星期日, 一通常仲平

我要中icon!

唔係有限refresh 幾多次嘅咩

太撚多人中好野都唔知who得邊個

我星期三入Lucas 29-30K 晏就33-34K

而家跌返落原價

炒細價普金 唔係咁易

你唔理SB分咪得
係頭10次REFRESH計SB分
你其實REFRESH幾多次都得
不過頭10次REFRESH冇打O個D場次就冇得計SB分

咁咪齋打果D
下次唔好咁忟水先衝sb obj，有時refresh完都未必有6x rating squad

唔該哂
真係炒左既就棄驚啦
都無咩所謂

更多巴 13k 入muniain if 84有無得諗

今朝落到12K 我叫人入啦

小弟返工
捱唔到2點
如果聽朝先入係咪都唔會有貨

你而家放都唔炒啦

除非你入個價好差

正路炒得meta 唔賺都最少平手

呢排會mon緊的你d tips
想入90杜sir

聽早入都好平

佢地賺左唔願走 諗住賺多d，所以講黎無用
岩岩Search Lucas hunter min buy now 係幾多諗住賣貨 都snipe到2隻32k 即賣36k

今年真係好撚多人中ICON..
幾時到我呀EA

唔該巴打先,我都係今日晏晝先知原來會跟season完，仲以為有得慢慢做

仲有OTW 雲比沙卡 33K haller 20K 可以執D

過兩日可以放

我驚出唔切貨
成5m貨

原來係咁

暫時係
德甲左翼得Coman、Bailey用

想睇圖

打剩好多?? 黎緊果期早D開始打吧

仲有佩列錫既 不過多數入場打ST

爭美職未打

你set平過市價一格 實比人秒

仲有一日，加油

但係d 人會panic sell 咩球員
我起碼有個範圍可以search

玩夠伊巴同拿臣 覺得拿臣有少少卡
想轉bb raul 打cam 有冇人玩過有d評語?

唔好講今年，從未中過

thanks bro

仲有一日又要再奴過

想問下罰球第三人 點樣跨過個波唔射

神軒1800都buy now

中價普金 今期IF卡

拿臣咁廢

佢真係專踢埋d 神不知鬼不覺既波
角球近柱倒掛 , 頭鎚
玩下速度 扭波 從來無佢份咁

一野dum咗落地下冇晒反應

其實平時係升得多

但D人覺得聽日會出rttf

先死hold住